聽日就係喇! 今晚唔推就要等下世啦!!!

和你Christmas Shop
日期 : 12月15日 (日)

12:00-14:00 和你Lunch幫襯黃店 facebook ig 打咭

14:00-16:00 和你Shop Part 1
-九龍灣德福
-葵芳新都會
-沙田新城市
-將軍澳popcorn
-太古城
-銅鑼灣Times Square

16:00 將會公開隱藏任務!

#15Dec #全港 #和你Shop #開花
#目標商場關門大吉
#DressCodeBlack
#請準備文宣四寶及雨傘
#唔洗用劍嘅用Suck就得喇

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

Push

支持

推!!!!!!

人多就安全

好想 shopping

push

Tui

正呀

拉

推！！

pish

新都會除左一芳仲有咩黃店

Shopping

Pushhhhhhh

Pushhhhh

推佢老母閪各位聽日去行街

suck完過葵廣

聖誕唔shopping等幾時?

正呀喂，成班港豬係果度

老漢推車1

靜靜🐔

聽日見

sorry大佬

都多謝樓主開post
香港人，堅持！

［行動post] 1224 最城出街慶聖誕

，

又無共展會？

多謝P牌都推

召喚樓主
聚人後轉場？

靜靜雞定靜雞雞？
出咗先 唔理咁多

我覺得和你shop唔洗dresscode

無錯

認真問,

又話當人公佈 點解樓主D圖已經寫哂咩位置既?

Qg

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

點解要講明黑杉 shopping wor

行動post!

一定要推，政府已經秋後算賬緊

up

點解會畀曹永廉騎住咗

行動post要上top 1呀

shop

tui

12.15

其實唔一定要黑衫

Tuiiiii

行動post推呀

Pushh

甴近平

推 爆 佢！

聽日好可能發生咁樣嘅事

大大力推！

Pish

suck係乜啊?

Pishpishpish

唔建議黑衫進場。想做野先換黑再遮好d

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

內容好好， on 9 標題

推啊

0ish

唔係夜晚12點先公布咩

唔好成大班黑衣人邊跑邊大叫口號呀
嚇親d green object架

Push!!!!!

pishpishpish

幫推

要行街
買嘢梗係要睇多幾間先

隔離post唔係話當日12點先公佈地點？

推
和你shop呢啲和理非活動千其唔好黑衫
彩虹戰衣方便隨時散水呀！

將軍澳朋友可唔可以去將中賞茶同吉龍糖幫襯下
呢兩間成日無人
經過幾次吉龍糖都係一個人都無
第一次搞黃店日嗰晚呢兩間人影都無個。。。

借位po

可立中學教畜對學生發表之不正當言論

pp

721
811
831
101
1111

推呀

推唔郁都推！

買禮物

推！

puah

曱甴平

push push push

搞乜燃嘢？

其實點解仲要dresscode?

和你shop

PUSH

agger !

推撚爆佢

最近啲brand好好生意 要shop爆佢

條條街都多番大陸人

行動po 推

蕊

推一下

輕輕一推

聽日聽日聽日

感動
行動post 返黎啦

推
推
推

推爆甴近平

Push again

濕平

人多多

推行動

仲乜撚野靜撚哂
聽日反佢老味

Hohoho

一年一度 諗起都正
約定大家shopping

由消費開始，建立自己友生活圈

痴線！有手足花時間搞咗呢壇嘢

Go go go!!!

Never forget

聽日同屋企人出去買嘢先

推推推
希望大家出門後幫手貼下自己嗰區嘅文宣， 最初嘅連儂墙都係大家一張一張memo 痴出來㗎！人 人 都是文宣組！大家聽痴返連儂墙好冇！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推唔到

推推

push!!!!!

習近平，曱甴王

推 終於有行動

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

12月主線

聽日仲有社福界造勢大會呀

721

攬炒

和你推

puhs

和你Shop和你Lunch可唔可以順手加多一樣野 一人兩張藍店罷買文宣（手寫都無問題）行過貼一貼鋪頭門口 成效已經大好多

Btw千祈唔好做犯法既事 千祈唔好用暴力

1215 和你shop
1215 梁烈士
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋今次和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

唔好洗係幫襯出名嘅黃店
用黃店app search下 whatsgap,和你eat都好好用

gogogo

pushhhhh

和你shopping

黑警死全家！

而家的確係靜，但靜唔代表輸

推！！！！

推行動post

記得要放風宣傳和你shop聖誕反共版
1.帶反共文宣
2.帶反共貼紙貼自由行喼

輸出革命
無自由行敢來

Push!!
但聽日係「和」你Shop， 唔好胡亂裝修送頭

推行動！

香港人諗住點慶祝聖誕？

今年平安夜約定你同手足一齊塞爆商場！過一個暖笠笠既平安夜！

日期：12月24日
時間：7pm至10pm
地點建議：十區商場
新界：
沙田 新城市
元朗YOHO
將軍澳POPCORN

九龍：
尖沙咀 海港城
旺角 朗豪坊
九龍灣 德福
觀塘 apm

港島：
銅鑼灣 時代廣場
中環IFC
太古 太古城

快d入黎傾下啦👇🏻
頻道:
公海

Share we eat：歡迎大家自備食物同手足分享，又可以買黃店野食互相分享～
聖誕busking：鐘意唱歌既朋友可以busking 大展歌喉
連儂聖誕樹🎄：可以一齊自製連儂聖誕樹，或者memo/聖誕卡傳心意互贈手足
You are not alone: 9pm 一齊舉高電話電筒，為身處遠方或不能到場既手足送上祝福!

平安夜，約定你！

p

Gogogogo

乜

我去新城市

加油呀

加油

推推推

我要行街街

1

搭單一問，邊到有黃嘅水族店，想買啲魚嘅用品

咁先似樣架嘛

屯門有冇 呢幾日好多支那人排B3x呀

Tuiiii

認真野就冇人推

推行動post啊！！！！！！

一個月合法抗爭試驗計劃

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

點解要搞太古城？

小心商場有popo扮手足

Bump

bump

cl世

今日去shop呀

行動post 推一推

P

推，最鍾意行商場